關於罷工日 「黃店罷市 藍店獨市」 既解決方法

「如煙佢賣藝唔賣身嫁。」

「我玩完佢唔比錢，咁咪唔算賣囉。」

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

Diu 俾小小尊嚴自己 點都唔去食 真係做爛仔咩

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

可唔可以發起一人一信要求停課